雞年，點解年宵無人賣雞巴

賣雞子公仔都得意。
日本有蛋黃哥，我地整個雞子哥

sor我錯

....每個男人只可以賣一次

因為港女唔會買本土雞巴

雞肉卡巴

台灣 定 大陸文學

呢個中point